(藍色經濟圈) 被誤傳「武漢老闆」 藍店老闆呻:「武漢不等於湖北」

咪又係支那

同一樣野又點不等於

香港不等於中國

藍店一獲熟